Lok 最新video

每個香港人都可以運用佢地的影響力
話俾全世界聽我地的處境

好欣賞佢好好運用佢既影響力
（有眾多外國觀眾）
感謝Lok

感謝 Lok

睇到喊咗
加油lok

加油 lok

支持

Respect

Lok真係好正，平時d片算高質

起碼佢啲試機片有做足功課 拎出去試 啲片又質素幾好

香港utuber本身少呢類utuber。更唔好講高質

講英文比以前順左

聽佢講野辛苦到
講好多句先表達到好少內容

lok's style
不過平時好少睇佢

聽佢講中文先死 睇左幾條片都係咁真係頂唔順

lok同kai係ig都有講，不過lok拍埋片

they are back to HK again